Leonti Sidorow Solovjow majaperemees Kökköra Kallasteld tulli ette ja kaebas, et kui tema minewa kewadel ühel õhtak olnud Allatskiwwi Kallaste majapermehe Iwan Astawjewi juures wõõrusel hakanud Iwan Kirillow sääl temaga tüli tegema, teda peksma ja karwa kiskunud ja kui pärast säält Jegor Kondratjewi majasse läinud siis sääl Iwan Kirillow kaa weel peksnud. Tunnistajad olla Iwan Astawjow, Iwan Petrow ja Iwan Sergejew.
Iwan Kirillow lahtine mees Kökkora wallast ettekutsutud ütles: tema olnud Iwan Astawjewi juures kostil, kuss ka Leonit Siderow olnud ja naljatanud sääl üle Leont Siderowi tüttre, Leonti Siderow süda saanud täis ja hakkanud Leonti Siderowi ja Iwan Sergejew teda sääl peksma ja pärast , kui säält Jegor Kondratjewi maja poole läinud, saanud sääl kaa weelgi Leonti Siderowi käest peksa, pää olnud werine ja särk katki. Tema tunnistajad olla Dmitri Lodkin, Iwan Arhipow, Mihkel Ounap ja Kusta Reinomägi
Otsus: Töinekord 21 Jaanuaril tunnistajad ettekutsuda.
Pääkohtumees J Kook
Kohtumees M Erm xxx
Kohtumees A Pärn
